\beginsong
\songname{Ty kytky jsou hrozný}
\songautor{Majda, 12NDF14}

\verse
[C]Ty kytky jsou hrozný,
[F]co nám to jen dali.
[C]Nutili nás pracovat,
[F]svobodu nám vzali.
\endverse

\verse
[Dmi]My už ale nebudem
[F]stavět ty hrozný lodě,
[C]každýmu je přece nejlíp,
[G]když je na svobodě.
\endverse

\verse
Hoďte kytky do koše,
jde to celkem lehce.
Pracovat v týhle továrně
nikdo z nás už nechce.
\endverse

\verse
Nebudem ničí sluhové,
budem si hrát s míčem,
pojďte s námi, marťánci,
továrnu zamknem klíčem.
\endverse

\verse
La la la\,\dots \vspace{2em} \textit{(do ztracena)}
\endverse

\endsong
